title: 祭奠 人人字幕組和射手字幕網
id: 2604

  
date: 2014-11-22 22:27:09
tags:
---
今天 兩家帶給我們很多歡樂的網站關閉了  人人和射手  翻譯了很多國外的優秀影視作品 感謝他們多年來爲大家的貢獻！



清理盜版我支持，但是也請相(guang)關(dian)部(zong)門(ju)開放引進正版的渠道，別TMD封封封。

&nbsp;

國外有Apple TV，Google ChromeCast這樣優秀的家庭播放器  我國的“盒子”類產品剛剛起步 就被廣電總局封殺

盜版封殺 合情合理  但是封殺正版的播放渠道 這就是廣電總局SB了 爲了自己的利益  幾個正版的提供商躺着中槍

優酷、愛奇藝、樂視、搜狐等等 每年花費很多錢爲觀衆帶來了正版的影視資源  尤其是搜狐的美劇頻道 字幕翻譯校對相當精準

也可惜的被廣(sha)電(bi)封殺

&nbsp;

沒有了人人和射手字幕怎麼辦 試試看新的方法~

大家也可以去海外網站下載片源然後外掛中文字幕觀看，以下是海外站點：

**海盜灣** [http://thepiratebay.se](http://thepiratebay.se)

**KPT：**[http://kickass.so/](http://kickass.so/)
**射手字幕站**： [http://shooter.cn/](http://shooter.cn/)
**丫丫下載站：**[http://www.torrentreactor.net/](http://www.yayaxz.com/)
**美劇片源下載：**[http://eztv.it/](http://eztv.it/)
**Rarbg片源站：**[http://www.rarbg.com/](http://www.rarbg.com/torrents.php?category=18)
**全球字幕站：**[http://www.opensubtitles.org](http://www.opensubtitles.org/)
**法國美劇字幕站：**[http://www.seriessub.com/](http://www.seriessub.com/)
**最強美劇PT站：**[http://www.bitmetv.org/](http://www.bitmetv.org/)
**宇宙影視站：**[http://yzys.tv/](http://yzys.tv/)
**天天美劇：**[http://www.ttmeiju.com/](http://www.ttmeiju.com/)
**伊甸園字幕組：**[http://bbs.sfile2012.com](http://bbs.sfile2012.com/)
**破爛熊字幕組：**[http://www.ragbear.com/](http://www.ragbear.com/)
**風軟字幕組：**[http://www.1000fr.net/](http://www.1000fr.net/)

&nbsp;

安卓盒子第三方播放器：

[VST全聚合](http://www.91vst.com/m_download.php)

破解類視頻網站APP  [http://www.znds.com/tv-104004-1-1.html](http://www.znds.com/tv-104004-1-1.html)

推薦安裝這個第三方市場 [http://www.dangbei.com](http://www.dangbei.com)

&nbsp;

好好學習 憑自己的努力早日肉身出牆吧
